{
  "am": "አማርኛ",
  "ar": "عربى",
  "bg": "български",
  "bn": "বাংলা",
  "ca": "Català",
  "cs": "čeština",
  "da": "dansk",
  "de": "Deutsche",
  "el": "Ελληνικά",
  "en": "English",
  "es": "Español",
  "et": "Eestlane",
  "fa": "فارسی",
  "fi": "Suomalainen",
  "fil": "Pilipino",
  "fr": "français",
  "gu": "ગુજરાતી",
  "he": "עִברִית",
  "hi": "हिंदी",
  "hr": "Hrvatski",
  "hu": "Magyar",
  "id": "Bahasa Indonesia",
  "it": "Italiano",
  "ja": "日本語",
  "kn": "ಕನ್ನಡ",
  "ko": "한국어",
  "lt": "Lietuvis",
  "lv": "Latvietis",
  "ml": "മലയാളം",
  "mr": "मराठी",
  "ms": "Bahasa Melayu",
  "nl": "Nederlandse",
  "no": "norsk",
  "pl": "Polskie",
  "pt_BR": "Portugues (brasil)",
  "pt_PT": "Portugues (Portugal)",
  "ro": "Română",
  "ru": "Русский",
  "sk": "Slovák",
  "sl": "Slovenščina",
  "sr": "Српски",
  "sv": "svenska",
  "sw": "Kiswahili",
  "ta": "தமிழ்",
  "te": "తెలుగు",
  "th": "ไทย",
  "tr": "Türk",
  "uk": "Український",
  "vi": "Tiếng Việt",
  "zh_CN": "中文（中国）",
  "zh_TW": "中文（台灣）",
  "...": "로딩",
  "Settings": "설정",
  "Save": "저장",
  "Language": "언어",
  "Save settings": "설정을 저장하십시오",
  "You can adjust all by your preference": "당신은 당신의 환경 설정으로 모두 조정할 수 있습니다",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Create a password": "암호를 만듭니다",
  "This password never changes so use a strong one that you'll remember. We recommend to use for storing": "이 암호는 결코 변경하지 않으므로 기억할 강력한 것을 사용하십시오. 우리는 저장에 사용하는 것이 좋습니다",
  "{charLength} or more characters": "{charLength} 또는 그 이상의 문자",
  "1 lowercase letter": "1 개의 소문자",
  "1 capital letter": "1 대문자",
  "1 number": "1 번호",
  "1 special character": "1 특수 문자",
  "Save password": "암호 저장",
  "At least 10 symbols": "적어도 10 개의 기호",
  "Confirm password": "비밀번호 확인",
  "Password": "암호",
  "Keystore file confirmed": "키 스토어 파일이 확인되었습니다",
  "Remember": "생각해 내다",
  "TOS": "암호를 저장하고 지갑을 백업하는 것은 <strong> 책임 </strong>입니다. 이것은 귀하의 암호화 안전을 안전하게 유지하는 것이 중요합니다.",
  "I understand": "이해 했어요",
  "go back": "다시 가라",
  "Welcome!": "어서 오십시오!",
  "Creating a wallet is easy and secure. All accounts are encrypted locally in your browser, not on remote servers.": "지갑을 만드는 것은 쉽고 안전합니다. 모든 계정은 원격 서버가 아닌 브라우저에서 로컬로 로컬로 암호화됩니다.",
  "Create a wallet": "지갑을 만드십시오",
  "Restore a wallet": "지갑을 복원하십시오",
  "Learn more about this wallet app": "이 지갑 앱에 대해 자세히 알아보십시오",
  "Back": "뒤",
  "Wallet password": "지갑 암호",
  "Upload": "업로드",
  "Keystore file": "키 스토어 파일",
  "Unlock": "터놓다",
  "Keystore password": "키 스토어 암호",
  "Restore": "복원",
  "Make your choice": "당신의 선택을하십시오",
  "Complete": "완전한",
  "Process end": "프로세스 끝",
  "Make it good": "그것을 잘해라",
  "Consent": "동의",
  "Agree to terms": "약관에 동의합니다",
  "Creating keys": "키 만들기",
  "Ensure to save": "저장을 보장하십시오",
  "Deployment": "전개",
  "On blockchain": "블록 체인에",
  "Print": "인쇄",
  "Save as file": "파일로 저장하십시오",
  "Send on email": "이메일 보내기",
  "Your seed phrase": "당신의 씨앗 문구",
  "Deploy wallet on blockchain": "블록 체인에 지갑을 배치하십시오",
  "I have saved in strong place": "나는 강한 장소에 구원을 얻었습니다",
  "Deployment process": "배포 프로세스",
  "Awaiting the transaction from the giver": "Giver에서 거래를 기다리고 있습니다",
  "Loading": "로딩",
  "Network": "회로망",
  "Deploy": "배포",
  "Deploy wallet instructions": "지갑 사용은 스마트 계약을 배포해야합니다. 이 지갑의 주소에 필요한 금액은 비용이 많이 듭니다. TestNet에 지갑을 배포하려고하면이 초기 금액을 사용하려면`Giver`를 사용할 수 있습니다.",
  "Take from giver": "주인에서 가져 가라",
  "Balance": "밸런스",
  "Message expired. Contract was not executed on chain. Possible reason: Account has insufficient balance for the requested operation. Send some value to account balance": "메시지가 만료되었습니다. 계약은 체인에서 실행되지 않았습니다. 가능한 이유 : 계정이 요청 된 작업에 대한 균형이 충분하지 않습니다. 계정 잔액에 몇 가지 가치를 보냅니다",
  "Check balance": "잔액을 확인하십시오",
  "Access your wallet": "지갑에 액세스하십시오",
  "Incorrect password": "잘못된 비밀번호",
  "Restore wallet": "지갑 복원",
  "Fetch first block failed: Can not send http request: Failed to fetch": "첫 번째 블록 가져 오기 실패 :이 네트워크에서 HTTP 요청을 보낼 수 없습니다.",
  "Finishing up": "마무리",
  "Done!": "끝난!",
  "Backup wallet": "백업 지갑",
  "Backup description": "이 프로세스를 사용하면 암호화 된 키 저장소를 만들거나 모든 비밀 키를 해독하고 봅니다.",
  "Backup warning": "백업을 안전하게 유지하면 책임이 있습니다.",
  "Create backup file": "백업 파일 만들기",
  "View account keys": "계정 키보기",
  "Set password": "암호를 설정하세요",
  "Generate file": "파일 생성",
  "Just a second": "단 몇 초",
  "Download": "다운로드",
  "Keep it safe": "안전을 유지해라",
  "Keystore security": "최대 보안은 암호 관리자에 저장해야합니다.",
  "Password hint (Optional)": "암호 힌트 (선택 사항)",
  "Create a password hint": "암호 힌트 만들기",
  "Create keystore": "키 스토어 만들기",
  "Security": "보안",
  "Sign out & lock": "로그 아웃 및 잠금 장치",
  "Sign out": "로그 아웃하십시오",
  "Information": "정보",
  "About app": "App.",
  "Give feedback": "피드백을 준다",
  "Help": "도움",
  "Team is not responsible for lost or stolen passwords": "팀은 손실되거나 도난당한 암호에 대한 책임이 없습니다",
  "Creating keystore": "키 저장소 만들기",
  "Backup content": "이 백업에는 지갑에 현재 계정이 포함되어 있습니다. 향후 계정이 추가 될 때 이후의 백업이 필요합니다.",
  "Safe storage of your keystore and password are important to keeping your cryptocurrency safe.": "키 스토어와 비밀번호의 안전한 스토리지는 Cryptocurrency를 안전하게 유지하는 데 중요합니다.",
  "To store backup safely we recommend to use": "백업을 안전하게 저장하는 것이 좋습니다",
  "Full export": "전체 수출",
  "If you want to save all contracts added on accounts, all transactions related with accounts, then tick the checkbox.": "계정에 추가 된 모든 계약을 저장하려면 계정과 관련된 모든 트랜잭션을 선택한 다음 확인란을 선택하십시오.",
  "Download file": "다운로드 파일",
  "Home": "집",
  "Decrypted account addresses": "해독 된 계정 주소",
  "These are all the secret keys stored in your wallet": "이들은 모두 지갑에 저장된 모든 비밀 키입니다.",
  "Backup keys": "백업 키",
  "Back to home": "홈으로",
  "Wallet address": "지갑 주소",
  "Secret key": "비밀 키",
  "Public key": "공개 키",
  "Nickname": "별명",
  "Address/Keys": "주소 / 키",
  "Address": "주소",
  "Restoring accounts to your wallet is quick and easy": "지갑에 계정을 복원하면 빠르고 쉽습니다",
  "You have several ways to process this. Please prepare needed file and password.": "이를 처리하는 방법이 여러 가지가 있습니다. 필요한 파일과 암호를 준비하십시오.",
  "Restore from keystore": "KeyStore에서 복원하십시오",
  "For keystore": "키 스토어의 경우",
  "Decide": "결정하다",
  "Select accounts": "계정을 선택하십시오",
  "Return to wallet": "지갑으로 돌아 가라",
  "Restore from keys": "키에서 복원하십시오",
  "Restore from seed phrase": "씨앗 문구에서 복원하십시오",
  "Restore accounts": "계정 복원",
  "To restore your accounts, please upload the keystore file created during your backup.": "계정을 복원하려면 백업 중에 생성 된 키 스토어 파일을 업로드하십시오.",
  "Click here to choose a file": "파일을 선택하려면 여기를 클릭하십시오",
  "or drag and drop your file below.": "또는 아래 파일을 드래그 앤 드롭하십시오.",
  "Drop file here": "여기에 파일을 삭제하십시오",
  "Confirm keystore": "키 스토어를 확인하십시오",
  "Enter your keystore file password.": "키 스토어 파일 암호를 입력하십시오.",
  "last modified date": "마지막으로 수정 된 날짜",
  "Password hint": "비밀번호 힌트",
  "Checking keystore": "키 스토어 확인",
  "Oops": "죄송합니다",
  "This is not a valid keystore file.": "이것은 유효한 키 저장소 파일이 아닙니다.",
  "All wallets": "모든 지갑",
  "Password confirmed": "암호 확인",
  "Almost there! Now let's select which accounts you'd like to restore": "거의 다 왔어! 이제 복원하려는 계정을 선택하겠습니다.",
  "Saving accounts to wallet": "지갑에 계정 저장",
  "Accounts restored": "계정이 복원되었습니다",
  "You've added the following wallets succesfully! You may now perform transactions using these addresses.": "다음 지갑을 성공적으로 추가했습니다! 이제이 주소를 사용하여 트랜잭션을 수행 할 수 있습니다.",
  "Finish": "끝",
  "Existed": "...에 존재했다",
  "Added": "덧붙였다",
  "Restore wallet by keys": "열쇠로 지갑을 복원하십시오",
  "Specify your keys.": "키를 지정하십시오.",
  "Add wallet": "지갑을 추가하십시오",
  "Restore wallet by seed phrase": "씨앗 문구로 지갑을 복원하십시오",
  "Specify your seed phrase.": "씨앗 구를 지정하십시오.",
  "Add": "더하다",
  "Buy": "구입",
  "Giver": "주는 사람",
  "Swap": "교환",
  "Assets": "자산",
  "Transactions": "업무",
  "Accounts": "accounts.",
  "Edit nickname": "닉네임 편집",
  "View on explorer": "탐색기에서보기",
  "Delete account": "계정 삭제",
  "Send transaction": "거래를 보냅니다",
  "Edit account nickname": "계정 편집 닉네임",
  "This action will remove the account. If you have there any assets, please to do backup before confirmation.": "이 작업은 계정을 제거합니다. 자산이있는 경우 확인 전에 백업을 수행하십시오.",
  "Delete": "지우다",
  "You can't delete the only account": "유일한 계정을 삭제할 수 없습니다",
  "Amount is received": "금액이 접수됩니다",
  "Error": "오류",
  "Success": "성공",
  "The wallet has been deployed": "지갑이 배치되었습니다",
  "Contract execution was terminated with error: compute phase isn't succeeded, exit code: 51 (Constructor was already called). Contract cannot be redeployed. For more information about exit code check the contract source code or ask the contract developer": "계약 실행은 오류로 종료되었습니다. 계산 단계가 성공하지 않고 종료 코드 : 51 (생성자가 이미 호출되었습니다). 계약을 재배포 할 수 없습니다. 종료 코드에 대한 자세한 내용은 계약 소스 코드를 확인하거나 계약 개발자에게 문의하십시오.",
  "Account does not exist. You need to transfer funds to this account first to have a positive balance and then deploy its code": "계정이 없습니다. 이 계정으로 자금을 전송하여 긍정적 인 균형을 유지 한 다음 코드를 배포해야합니다.",
  "Amount": "양",
  "Message": "메시지",
  "Send": "보내다",
  "Version": "버전",
  "About text": "이것은 오픈 소스 코드 응용 프로그램입니다. GitHub의 코드를 분석하여 항상 안전을 평가할 수 있습니다. 소원과 제안이 있으시면 피드백 메뉴 항목을 사용하여 문의하십시오.",
  "Visit website": "웹 사이트를 방문하십시오",
  "Try Free TON blockchain web-extension": "무료 Ton Blockchain 웹 확장을 시도하십시오",
  "Add new network": "새 네트워크를 추가하십시오",
  "Specify your settings.": "설정을 지정하십시오.",
  "Name": "이름",
  "Server": "섬기는 사람",
  "Explorer": "탐침",
  "Test network": "테스트 네트워크",
  "Giver on test network": "테스트 네트워크에주는 사람",
  "Coin name": "동전 이름",
  "Wallet": "지갑",
  "Autologout (in minutes)": "자가 아웃 (분)",
  "Open page": "페이지를 엽니 다",
  "Skip this step": "이 단계를 건너 뛰",
  "Dismiss backup warning": "백업 경고를 닫습니다",
  "Max": "최대",
  "Account has insufficient balance for the requested operation. Send some value to account balance": "계정이 요청 된 작업에 대한 균형이 충분하지 않습니다. 계정 잔액에 몇 가지 가치를 보냅니다.",
  "Contract execution was terminated with error: compute phase isn't succeeded, exit code: 107. For more information about exit code check the contract source code or ask the contract developer": "계약서 실행은 오류로 종료되지 않았습니다. Compute Phase가 성공하지 못하고 코드 : 107을 종료하지 않으 셨습니다. 종료 코드에 대한 자세한 정보는 계약 소스 코드를 확인하거나 계약 개발자에게 문의하십시오.",
  "Warning": "경고",
  "Warning text about restoring": "씨앗 구문 복구는 오래된 방법입니다. 첫 번째 출시시 keystore 복원 만 지원합니다. 첫 번째 지갑을 만든 후에는 씨앗 구문에서 오래된 지갑을 내보낼 수 있습니다. 씨앗 구문이 다른 버전에 속한 경우 지갑의 SafemultisigWallet 버전 만 지원합니다. 모든 자금은 새로 생성되고 배포 된 지갑으로 전송되어야합니다.",
  "No matches": "맞지 않는다",
  "Select or enter a new one": "선택하거나 새로 입력하십시오",
  "Own addresses": "자신의 주소",
  "Retrieving transactions period (in minutes)": "트랜잭션 기간 검색 (분)",
  "Fee": "요금",
  "Total": "총",
  "Destination": "목적지"
}
